如果周杰倫呢一代先出道會點？

如果今年先有個新人叫周杰倫出黎唱安靜、黑色幽默，係咪應該一樣會爆紅到？

好多歌唔知佢唱緊咩，但又幾好聽

我做佢第一個歌迷

抽離啲睇，以前啲人聽咗幾十年普通流行歌曲聽到審美疲勞，周董嗰種RnB先一舉成名，依家韓流當道咗幾年，周董依家先出道就未必咁夠響夠獎

利；周董fan

E-Kids 將完美擊到

會被坤哥流行曲取代

俾昆哥完爆

Push